絲打認唔認得男朋友個龜頭

如果有幾條j你睇
估唔估到邊條j係你男朋友？

樓上兩位巴打有路？